有冇巴絲打係Arizona state university 讀緊？

一齊吹下水

舉腳

巴打咩campus

Tempe

點睇個9個大陸仔比人原機遣返

留

讀咩科，多唔多香港人，岩岩黎到冇朋友

交換tg啦

準備讀ASU 有冇港人tg group

同問

你幾時去？

唔知仲有無巴絲打而家係Phoenix呢